dialogue lesson 2

[
  {
    question: "Що ти любиш робити у вільний час?",
    q_translate: "What do you like to do in your free time?",
    answer: "Я люблю малювати.",
    a_translate: "I like to draw."
  },
  {
    question: "Ти займаєшся спортом?",
    q_translate: "Do you play any sports?",
    answer: "Так, я граю у футбол.",
    a_translate: "Yes, I play football."
  },
  {
    question: "Тобі подобається читати?",
    q_translate: "Do you like reading?",
    answer: "Так, я читаю кожного вечора.",
    a_translate: "Yes, I read every evening."
  },
  {
    question: "Яке твоє улюблене хобі?",
    q_translate: "What is your favorite hobby?",
    answer: "Моє улюблене хобі — малювання.",
    a_translate: "My favorite hobby is drawing."
  },
  {
    question: "Ти граєш на музичному інструменті?",
    q_translate: "Do you play a musical instrument?",
    answer: "Так, я граю на піаніно.",
    a_translate: "Yes, I play the piano."
  },
  {
    question: "Коли ти зазвичай відпочиваєш?",
    q_translate: "When do you usually relax?",
    answer: "Я відпочиваю після школи.",
    a_translate: "I relax after school."
  },
  {
    question: "Ти любиш дивитися фільми?",
    q_translate: "Do you like watching movies?",
    answer: "Так, особливо комедії.",
    a_translate: "Yes, especially comedies."
  },
  {
    question: "Ти проводиш час з друзями у вихідні?",
    q_translate: "Do you spend time with friends on weekends?",
    answer: "Так, ми граємо разом у парку.",
    a_translate: "Yes, we play together in the park."
  }
]
